Класс взаимодействий
--------------------

Данные о взаимодействии двух частиц хранятся в объектах класса ``Interaction``. Они содержат параметры различных потенциалов взаимодействий и моделей неупругих процессов, происходящих при столкновении частиц.
